#  Добавление встреч:
```json
[
  {
    "name": "create meet 0",
    "isimportant": false,
    "isdeleted": false,
    "hasreminder": false,
    "tag": null,
    "meeting": "2015-08-17T19:17:53.429Z",
    "reminder": "2015-08-17T19:17:53.429Z",
    "localid": 1
  }
]
```
## Описание
  * **localid** - локальное ид. Это поле необходимо для сопоставления *локального* и *серверного* ид. Установить значение, если есть необходимость после добавления задачи узнать его *серверный ид*. В ответ приходит связка значений *локальный ид* - *серверный ид*. ***Тип данных: целочисленный***.
  * **name** - название встречи.
    ***Тип данных: текст***.
  * **isimportant** - приоритет встречи. ***Тип данных: логический***. Где:
    * true - важная;
    * false - стандартная.
  * **isdeleted** - удалена ли встреча. ***Тип данных: логический***. Где:
    * false - не удалена;
    * true, null - удалена.
  * **meeting** - дата встречи.
    ***Тип данных: дата. Формат: `yyyy-MM-ddTHH:mm:ssTZD`***.
  * **hasreminder** - установлено ли время напоминания. ***Тип данных: логический***. Где:
    * true - установлено;
    * false - не установлено.
  * **reminder** - время встречи(напоминание).
    ***Тип данных: дата. Формат: `yyyy-MM-ddTHH:mm:ssTZD`***.
  * **tag** - теги. Можно установить в null. 
    ***Тип данных: массив строк***. Формат: `["tag1","tag2"]`.